毒撚投身裝修行業有冇山路？

唔求發達，只求安穩踏實

裝修算唔算出路？

冇 因為毒到搵唔到客／冇人搵你開工

有，下年上山拜你

大把
個樣老實